仆街選舉主任 臭西鄧如欣

鄧如欣接任東區民政專員
2013年12月01日
政府公布，政制及內地事務局首席助理秘書長鄧如欣明天（12月2日）接替許英揚出任東區民政事務專員。

鄧如欣1998年加入政務職系，曾於多個政策局和部門工作，包括民政事務局、前房屋及規劃地政局、保安局、行政長官辦公室和地政總署。

根本共狗只放心自己養開班戲子大中狗入議會！！！！

繼續大龍鳳含撚保送新舊紅鵪鶉3代盡取港九新3席！！！

係咪grad左入AO個堆

正臭西

多數有居英權

肯撚定有居英權人渣黎

原來又係藍絲亂嚟

真係好中國人

選舉主任既職位已經同太監同級。

屌你老母臭西死八婆核突大媽仆街死

奇拿係邊

98年先入政府未必有

milf

mature

名已留 推到佢仆街

e咩黎ga

G

做得公務員都係垃圾黎 有咩咁出奇

選舉主任有鮮明政治立場，係咪唔應該擔任依個職位？

相由心生

人地都有樓要供，有家人要養。中國要佢做佢有乜得揀。

即係佢老公食拖鞋飯

插過

人地個個月廿幾萬
美英澳加都有樓有外國居留權

咁都做得公務員

55

報俾美國知，禁佢入境

正賤種臭西

有無仔女？

中立定中共？

陣間俾方向報睇到呢個post又屈晒我地恐嚇佢

方向報邊使報新聞呀，係台灣賣白汁粉麵都夠搵啦

屌，我奶

正解
有錢搵理撚你班傻仔咩

唉

【立會補選】DQ操刀手鄧如欣曾帶團內地交流 接受統戰部教導

2018.01.28
【新增動新聞】

立法會港島補選參選人香港眾志周庭被DQ，港島地方選區選舉主任鄧如欣發予周庭的通知書，共有3頁、11段，鄧如欣指周庭雖已簽妥有關聲明及確認書，但卻認為周庭在提名表格宣稱其政治聯繫為「香港眾志」，足以清楚顯示周沒有真心及真誠擁護《基本法》及效忠香港特區意圖，因此不接納周庭的聲明。鄧如欣被批評沒有保持政治中立，違反公務員原則。鄧如欣更被發現於去年親自率領交流團，帶香港青年到訪珠海，接受珠海市僑聯專職副主席張英龍有關「粵港澳大灣區」、一帶一路的「教導」。多年前的網頁紀錄顯示，張英龍是中共珠海市委統戰部負責人之一。

鄧如欣1998年加入政務職系，曾於多個政策局及部門工作，包括民政事務局、前房屋及規劃地政局、保安局、行政長官辦公室及地政總署，她調任東區民政事務專員前為政制及內地事務局首席助理秘書長。鄧如欣亦是太平紳士，《信報》去年6月的政情專欄曾報道，有傳鄧如欣有可能晉身副局，但最終未有成事。

中共珠海市委統戰部的網頁顯示，她去年7月以東區民政事務專員身份，擔任團長，率香港東區青年網絡發展計劃的「東區青藤」青年學生一行40人到訪珠海，出席座談會時，嘉賓向港青介紹珠海近年來的經濟社會發展情況，指珠海正「打造」幸福之城，隨著港珠澳大橋的即將建成通車，珠海是唯一與港澳直接相連的城市，區位優勢十分突顯，希望今後珠港兩地的青年朋友加強交流。交流團參觀了珠港澳大橋和橫琴自貿區規划展廳和澳門青年創業谷。

鄧如欣2016年，亦處理過香港眾志羅冠聰和熱血公民鄭錦滿參選立法會議員的確認書，最終沒有DQ二人。

鄧如欣(白衫)去年親自率領交流團，帶香港青年到訪珠海。 (中共珠海市委統戰部的網頁圖片)
鄧如欣(白衫)去年親自率領交流團，帶香港青年到訪珠海。 (中共珠海市委統戰部的網頁圖片)
鄧如欣曾任政制及內地事務局首席助理秘書長，《信報》去年6月曾報道，有傳鄧可能晉身副局，但最終未有成事。
鄧如欣曾任政制及內地事務局首席助理秘書長，《信報》去年6月曾報道，有傳鄧可能晉身副局，但最終未有成事。
網頁紀錄顯示，張英龍是珠海市委統戰部負責人之一。 (中共珠海市委統戰部的網頁圖片)
網頁紀錄顯示，張英龍是珠海市委統戰部負責人之一。 (中共珠海市委統戰部的網頁圖片)
上一篇
【反DQ集會】人群迫爆添美道 警方指最高峰達2千人
下一篇
【反DQ集會】姚松炎轟選舉主任「扣帽子」籲齊打電話問清楚

© 2018 AD Internet Limited. All rights reserved.
版權所有 不得轉載

香港島

起底組

中立 = 中共立場

駁唔到

仆街

聽日有區議會大會
想去讚賞鄧專員果斷DQ港獨狗啊

臭過狗閪

升官發財了

升官背後

作為小市民 我只可以衷心祝福佢白頭人送黑頭人 佢子孫死後落地獄俾火燒 燒到脆卜卜上黎每晚俾佢聞果陣叉燒味 聞到佢以後一見燒味就嘔

仲未有人起到底
姐係臭西鄧如欣的親戚朋友同學選擇護短徇私

個閪應該好臭
想奶

睇樣就知係D無腦港女既始祖

我都覺

臭

2蚊地鐵唔撚撘?

佢仲敢光明正大咁出街?佢心理素質FBI級數?

前商務及經濟發展局局長蘇錦樑「show卡片」事件，令「卡片蘇」之名不逕而走，不料事隔多年仍有「翻版」。取消周庭參選資格的選舉主任鄧如欣，2012年任政制及內地事務局首席助理秘書長期間，以局方辦公室的傳真機向中電送信，要求對方跟進家中電力事故，經傳真後每頁信均印有「政制事務」字眼，並留下辦公室電話作聯絡；她又將投訴信抄送機電署、警務處、消防處等部門的首長，連不相關的環境局局長都收到一份。有立法會議員批評鄧的做法，質疑她以官職向中電及其他部門施壓；鄧拒絕回應事件。

《蘋果》取得當時她向中電發出的投訴信，信件長4頁，在2012年8月發出，上款是中電多個部門的主管及其屋苑管理公司啟勝，信中內容大致是鄧如欣居住的屯門單位所在大廈有一日突然停電，電箱傳出強烈氣味，她與鄰居商討後決定報警求助；事件拖延數日，電力在鄧寫信當日仍未恢復。

經中電、啟勝及機電工程署調查後，發現事故由中電有問題的電纜引起，於是鄧在信中提出多點要求，包括要求中電及啟勝全面檢查單位的電力設施，並作書面確認、就事故對她的單位的損壞及造成的不便作賠償、在單位重鋪電線期間安排住所、解釋事件成因及將來有何措施防止同類事件發生。

不過，信件與別不同之處，在於頁首的傳真資料，每一頁都印有「CONSTITUTIONAL AFFAIRS」（政制事務）的字眼，旁邊發出的傳真號碼，亦是政制及內地事務局在政府總部的傳真號碼；發出的時間是下午4時57分，即辦公時間內。

此外，投訴信除了送予涉事的中電及啟勝，時任政制及內地事務局首席助理秘書長的鄧如欣，更將信件抄送環境局局長、機電工程署署長、消防處處長、警務處處長及屯門民政事務專員多名高官。雖然鄧在信中未有提及自己的官職，但就有留下自己在政府總部辦公室的電話，加上頁首的字眼，收件人必定會知悉鄧是政府官員。

據了解，公務員事務局去年已曾就事件接獲投訴，局方當時並向鄧如欣了解，但鄧稱事件已過了5年，記不起曾否使用辦公室的資源發出該投訴信。記者日前向公務員事務局查詢，但局方拒絕評論個別個案；記者再按信上的號碼致電鄧如欣查詢，她稱公務員事務局已回覆，自己沒有補充。

第2個論壇copy ge Link

嘩屌呀

被人踢爆左，又想步鄭若驊後塵?

點解上唔到熱門ga!

八婆格

而家做得選舉主任既，會唔會都入咗黨

一定會

未必，可能根唔正苗唔紅，申請極都失敗，好似阿信咁

推

正正常常嗰時咪扮一國兩制司法獨立囉
但只係適用於一般平民
一講到高官同政治人物就行人治
之後用 d 歪理去包裝返成件事
高官犯法就冇事
驚你搞搞震就DQ
不如跟大陸一黨專政
民賤聯一黨獨大咪仲方便控制

一定會
只係時間問題

ed歸邊爛頭卒整走佢真係唔肉赤
搞到大家將個目標愈拉愈遠

正一臭閪

可能有特別方法

根本唔合理

條女2012發顛為郁中電SEND信比局長攪到比人黑名單無得升, 政府慣例唔炒人

跟住就染紅做黨委

果班DQ主任大部分係個FILE花左升唔到的人

報復社會